Intel係一個贏左有錢收，輸左輸$45既賭局

原本我都唔想出聲，因為我知連登仔買AMD/NVDA/TSM要買就死都要買，唔會聽
不過都係抵唔住要出下聲（係，我犯賤）
我唔當你係傻仔，當你真心想買AMD/NVDA/TSM
。
。
。
下省幾百字
。
。
。

要講既講曬，依獲野高風險無回報
就算只有1%炒車機會都唔應該搞
唔係次次都好似上次由$60跌落地俾你執, Intel衰極都有2000幾億市值
你地自己諗清楚，要負皮隨便

參考

加泰集會係一場贏左無得分，輸左死全家既賭局https://lih.kg/1668032

自相矛盾咗添

輸左輸$45 , 高風險, Intel衰極都有2000幾億市值
你up 咩

條友痴左線呀

以為剩係我聽唔明

而家弱智都學人買股票

智者就係咁
我係睇唔明

智者定智障